依個世界，其實個個都當你係狗

fd都係
到自己大左
就知其實冇咩係無條件
冇咩係必然
所以其實亦冇咩好講
但時間真係好快
去到某個年紀就攰
心攰身攰
其實你都冇咩話語權
不過都已經唔重要
搞咁多野搏咩
其實做咩都當你狗咁舞
所以都冇咩好講
亦唔怕講
去到依個年紀
就知你冇條件做咩都係錯
最怕咁大個人仲以為做d咩可以改變d咩
人黎到世上冇得揀
太多冇得揀
亦扮慣好人
扮夠好人
人生匆匆
其實都冇咩好講
自己一個黎
自己一個去
唔好過畜生幾多
只係有時諗返以前
望下身邊
總係無限感慨
好唔想相信一切係真
但自己每日每晚目擊依一切
又諗返以前
發生過就係發生過
邊有得無數
其實自己係咪等死
唔等死又可以點
講到底咪又自己依世人
自己依世人係幾苦
好想呃自己只係心境上自己屈住
可惜客觀咁睇自己人生真係苦過好多人
唔敢講大部份人
但鬥慘冇意思
30歲前呃自己依樣個樣
一到三十就如夢初醒
唔係自己諗唔通
唔係鑽牛角尖
係自己經歷真係咁

擁抱絕望

傻閪
人係群居動物
梗係有階級之分
你睇藍絲廢老死黑警
奴才階級聽曬主人話
你想唔俾人恰咪做人主人囉
到時唔好恰人咪得